---
date:   2017-03-22 13:45:00 +0100
author: "Simon Blas"
tags: ci
---


# Bonjour.

# Soirée de passations:

A la majorité absolue des votes, cette soirée sera dans un restaurant, à décider, 
puis se déroulera chez Nico, le prés de Robotech.
Vous serez prévenu dès qu'on a plus de détails, de la part de Robotech.
ELLE SE PASSERA LE 29.

# Néojobs:

Ca se déroulera le 31, et si vous y allez vous êtes excusés de cours.
Geoffrey y participe, pour l'instant pas d'autre volontaires.

# Compétition d'info

Par le respo com!! Oui son rôle implique aussi de parler pendant les réunions.

Se déroule chez nous, le mardi 28 au soir. Eh oui, le bonheur de coder chez soi.
Ca commence à 20 heures, et c'est à nous de choisir le language avec lequel
on compétitivera.
C'est une compétition de vitesse, les premiers à finir seront les mieux classés.
Le score sera dévoilé le lendemain.
Il y aura 6 exercices à faire en un temps minimal. Les gens seront classés par
language choisit et par temps qu'ils ont mit à finir, pas pour la beauté de leur code.
Cette compétition permet de se vendre, les organisateurs ont de nombreuses entreprises
partenaires, qui payent pour obtenir les Cv des personnes les plus haut placées (et ça leur coûte cher).
C'est gratuit, et s'inscrire c'est amusant d'après le respo com, donc allez-y!

Vendez vous!  ;)

# L'iaal a récupéré ses données

Le club info ressemble enfin au club info!!!

# Kilobits

Marianne elle était pas là, bon courage pour ton allemand x) .

Personne il a avancé.

Hugo, nouveau responsable de Kilobits.

# Point vêtemeents:

Le club info c'est un club de mode maintenant, génial.

Tous les vêtements ont été distribués, bravo.

Avis des consommateurs:

-Nicolas Havard: Positif

-Benoit: Quand il met son pull, on voit pas le polo, c'est vraiment embètant.

-Justine: Je me suis beaucoup aidée.

-Geoffrey: Vous pouvez trouver des conseils de lavage en ligne, sur un magnifique compte rendu.

Tout le monde il est content.

Fin du point vêtement. A tout jamais. Rip le fil rouge.

# Repartition vidéo:

On va la tourner au fur et à mesure, pas tous en même temps.

Participants aux vidéos:

sketch 1: thomas volontaire, baptiste volontaire

sketch 2: Le bureau. Le vice prés, il est toujours pas au courant qu'il est devenu vice-prés. Faites un effort.

sketch 3: simon, geoffrey, baptiste, marianne, justine?, maeva? (oui il faut des filles)

sketch 4: oui, le club info, il a pas de local. Benoit et geoffrey cherchent le code de la salle du club info. 
Ha, c'est vrai, le club info a pas de salle.

sketch 5: ouais....

sketch 6: justine la trés parle d'argent: clique droit: inspecter l'élément sur les comptes de club info.

sketch 7: Ben. Tout le monde. En fait. Ca sera fait pendant une réu.

sketch 8: Tout le monde aussi. Pendant les réus. Le président rentre dans la salle et personne l'écoute.
Benoit est attyrant (merci hugo).

sketch 9: etunicorn: florian, hugo (il est au courant)

~~sketch 10: Justine qui dit oui, featuring: justine.~~

sketch 11: Benoit vend le club info.

Fin de la réu.

Bonne journée à tous!